凌晨12點幾啲電單車聲真係好撚嘈

有冇巴打覺得凌晨12點幾訓撚左果陣俾出面突然啲電單車引擎聲嘈撚醒真係好撚柒閪困擾
佢老母而家又唔係屌尻你飛車, 但可唔可以12點前飛撚哂去先
屌你老味夜媽媽啲引擎聲真係好撚應聲
最撚慘係啱啱訓撚著左又俾你嘈撚醒真係好撚難再訓番
有時覺得都唔知啲26係咪特撚登, 趁夜媽媽先踩副偈懶型
仆佢個臭街真係多得佢唔少

成日響到大大聲，點知龜速咁行

你又買番部26去佢樓下示威囉

我冇26牌

唉
都唔知係咪等撚登

你又知係26

12點前條路仲咁多車邊好飛

揸得26多數係非仔黎，無乜家敎

h車先多。。。。等睇d改車撚又入黎屌鬼

仲之嘈就煩架啦

理撚得係咪原裝係咪貴車

一撚樣咁煩

聽得多係會聽得出係26定46

仲有跑車

屌 真係好撚嘈dllm
響撚到